grant loan車船一問

第一期grant出左兩個幾月

咁車船幾時出